李旻芳着火紅Bra Top捉龍蝦 網民啜核形容：秀色可餐！

「東張女神」李旻芳雖然已婚，但憑着甜美樣子和美好身段，仍深受宅男歡迎。她在社交網上載了一段為藝人方紹聰主持的節目《野外步出》擔任嘉賓的預告片，見2人到小島探險，除了大玩水上活動外，更親自落海補捉龍蝦享用，十分和味。

節目內容相當吸引，但仍敵不過李旻芳的美好身段，她穿上紅色運動Bra Top大騷好身材，相當澎湃，網民留言大讚：「活潑可愛，秀色可餐」、「真。東張女神」，她則表示：「其實我好鍾意同陽光玩遊戲同埋做運動。如果有任何關於做運動或者同動物有關嘅拍攝節目或廣告，歡迎隨時聯絡我經理人度期。」

問到性感亮相丈夫黃耀英會否呷醋，她說：「唔會，健康性感老公一啲都唔介意。仲鼓勵我拍多啲呢類形節目。」

Post 返啲有討論價值嘅圖先開Post 啦